大家認唔認同要搵一個樣衰過自己嘅另一半？

太靚仔真係好冇安全感，成日都會擔心會唔會有女溝佢，以佢咁唔識得拒絕人嘅性格，好難擔保唔會出事

認同
唔認同

冇自信就唔好拍拖啦

player既話 靚仔樣衰都照樣可以偷食

差得太遠自己都唔會鍾意啦
諗咁多做咩
順其自然 鍾意就一齊咪最好

樓主太天真
d靚仔咩女都見過都仍然簡你代表佢真係愛你
反而d毒撚未見過女，一有靚少少既就會心郁郁想出軌

唔喺你樣衰過佢
就喺佢樣衰過你架啦

結果對方咪一樣諗法

我明 我男朋友係男神 成日好怕襯唔起佢 對自己好無自信

陣間生出黎唔方唔樣衰

有冇諗過會搵唔到樣衰過自己嘅另一半